中出潘曉穎嗰篤精真好野

一中出成千古恨

點解到而家仲未搵到件MK仔出嚟??

就係中出左出事

坐緊

唔係綠帽佳

聽講係呢個人

中出有左BB -> 中美貿易戰升溫

呢個係死者個EX嚟

個髮型想點撚樣

都仲未驗到會唔會係陳庭佳嘅

其實係陳同佳懷疑咋
死者話個bb係個殺人犯嫁
未驗到嫁
你班仆街咪撚屈個死人啦

支那仔共同特徵, 細個響外國遇到D支那人, 平時飲飲食食一齊玩係好正常(其實任何民族同文化都係), 但一遇到人際關係上既困難, 好易比小小野刺激, 情緒好快跳制, 由0升到120, 就好冇底線咁好凶惡
學以前有個心理學教授講, 你一日未見過對方點樣處理自己既負面情緒, 你永遠都唔好搵佢做伴侶

陳同佳陳同佳

一篤精成千古恨

聖精

射嗰下
個奸夫就開左革命第一炮，令中共倒台嘅一槍